點解你淨係睇到我嘅缺點？

係咪因為我一個優點都冇

我同你一樣 佢最近好似消失咗咁 已經抽離唔到佢
習慣咗有佢嘅生活

而家每晚都係靠安眠藥渡過

因為你地愛得太唔平衡 或者 佢係自私的人

太易動情，受傷嘅只會係自己

點解係自私？

因為唔鍾意你囉

咁你仲唔改？

佢要你配合佢
佢同你講你邊度唔好邊度唔好啊屌你
唔好咁痴線得唔得啊你